錯POST BAM片

Dear 親愛的Admin,
本人用戶曼徹斯特城足球會#44318,使用電話版lihkg回覆時,未能察覺電腦版lihkg會有該條片段的預覽,而該預覽為不合 貴討論區規範之圖片,現已感到後悔,希望得到一個改過的機會並為本人大意的行為刪除該回覆

用戶
曼徹斯特城足球會#44318上

希望admin bam 柒樓主🙏🏻

感謝 LIHKG管理團隊迅速的處理，祝福 貴討論區事業蒸蒸日上